[集思廣益]一人一個變做FD ZONE既行為 話題

有無試過雙方感覺到大家都有好感，但係做左d行為而令到對方誤會以為自己當左係朋友而無左發展機會？

試過男仔主動想送我返屋企，但我想佢早D休息叫佢唔好送，之後就個男仔覺得我對佢冇興趣，就少左搵我

一齊分享下

抵死

依d叫貼心你識咩

一段美好姻緣就係咁斷送咗

講 某個女仔或男仔好正

已經好耐心前 當教訓

依D一定唔講得，明星明人就另作別論

：「我roommate今晚唔係到呀」
：「哦 咁你係咪好凍？」
：「咪又係咁🌚」
：「xxxx 」
（ 藍tick）

頂 我講過
之前有個男仔對我有好感
其實我都有d鍾意佢
有一次我同佢講話佢個fd幾正
其實只係講笑咁講下
之後佢對我既態度我feel到係變左
例如成日藍剔我 d語氣又好重咁
我之後有專登講我唔係真係鍾意佢個fd
但佢而家好似真係以為我係真係鍾意佢個fd
仲可以做d咩補救
好想同佢講我真正鍾意果個其實係佢

xxxx=咩

好撚on9，你講佢個朋友有幾正有咩意義？係我都覺得你好似玩尻我咁 feel到中意我又話人地正，比人感覺好唔定又似玩玩下。已經救唔返

利申 尻up 當時既感覺會係咁

直接表白咪補救到囉

講野唔用下個腦

做乜都救唔返 重新投胎可能會仲好d

fd唔fd zone好似都係乜野都講 冇乜分別

我就係咁 有時候又好自然爆哂粗 係咪要保持下形象

唉

自己攞黎賤

表白後被派卡就fdzone 左，甚至已經不再是fd

其實我一直等緊你搵我

呢個真，所以有時候感覺對方唔知對自己有咩感覺，又唔敢表白 表白失敗就會變陌生人

去叫雞可能仲好D

屌